外傭未經我批准就自己返左家鄉，可唔可以炒左佢而唔洗賠錢！？

如題，一早同佢講左依幾日3連休大陸有親戚落黎要佢幫低幫手，之後會補返假比佢。始終要請客多個人幫手爭好遠。

但前日佢無啦啦走黎同我講家鄉出左事要即走，佢話地震海嘯個仔失左蹤。但個問題係佢一早應承左我會留低做野，我個時仲1516緊未批准佢走。但佢襯夜晚個時走左。之後whatsapp佢又唔回我。

我真係好失望，點解依家d人咁無責任心，真係無可能原諒佢，依家炒就炒硬。想問下可唔可以因為佢擅離職守而唔洗賠一個月糧炒佢?

你扮咩吖 有撚錢請賓賓咩你

假膠

發覺請貴左，依家出緊5200比佢

我炒左搵個件可以省返800一個月

嘩屌你輸波都唔洗係到扮有錢請賓妹黎玩呀

假到

打咁大段野

假膠黎講都算係咁

屌你係波台都走咗幾次數啦，依家咪被人走返囉

請善用起底功能

睇黎佢炒左佢你了

笠水狗 咪撚吠

有報應

番波台啦

幾時再約#3出嚟隻揪？

佢撚敢蒲頭咩

下次請泰傭